其實係廁所入面食煙既人係咩心態？

其實係廁所入面食煙既人係咩心態？
啲煙味溝埋啲屎尿屁味好食啲？

因為一邊柯屎一邊食煙好爽

屎同煙一樣咁臭 博人聞唔到

因為煙鏟真係好撚仆街

所有不快都遛走

佢地都比kelly鬧完呀

=廁所入面食屎

報控煙辦有無用？